有圖慎入！大牙洗唔洗mock

你當呢到係牙醫診所？

睇牙照x光啦

睇撚到咩戇鳩 去牙醫照片啦

睇牙醫超X光啦，戇鳩。
唔照X光點知要唔要剝

連登仔個樣似牙醫咩

Ok thx

我都係咁 會久唔久發炎
剝又剝唔到 隻腳疊咗神經線

兩隻thx

推上熱門，有助減少全球糧食消耗

幾多年無刷牙

下乜撚野事

認真

剝左好d

唔痛可以唔剝

唔撚洗，你醫返都嘥藥費

你點影的